持有2002陽光紙業既入一入尼

巴打咩位入？
心水價咩位放
同林住揸幾耐？

已入

3.5放

2.99入

6蚊

2.3 入
應該仲有得去

不估頂

2.88 入
希望繼續上

2.37 入
己放一半
其餘放紙鳶

多謝晴巴
等你再開post

乜鳩都問人
俾埋錢人地幫你買好嗎

初步睇4蚊，4蚊後會考慮減持

Same
一樣2.37入
3.06放一半
其餘由佢飛

3.2加注！

希望玖紙出業績爆升
帶揳埋陽光

驚2689跌

上呀 食左春藥咁

前幾日想入冇入到
今日3.6 高位再入上車
喊出來！

隻陽光補返喺1415輸嗰d
今晚有飯食喇

2002連升12日
你發發喇

2.29入 放左一半 仲有一半係手

巴打入左幾多

8月中1.98買入

1.95先岩 計埋手續費就1.98

500 1手抵食抵玩